﻿// EVENT 5026
Name "モス娘"

PictureDisplay(5,"80_moss_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("私に快楽を与えてほしいのですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("じゃあ、手早に済ませましょう。")
ShowMessage("交尾を行い、種付けをしてもらうのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("モス娘の腹部先端に備わった生殖孔が、にゅぐにゅぐと蠢いた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("内壁にびっしり備わった繊毛と、段状になった内壁。")
ShowMessage("一見して分かるほど、その器官は独特の構造をしていた――")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,6)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("私の雌器で、犯してあげましょう。")
ShowMessage("嬉しいでしょう、この生殖器と交われるのですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("た、種付けなんて……")
ShowMessage("やっぱり、そこまでは……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("おぞましい雌器官を前に、僕は戦慄してしまう。")
ShowMessage("こんな異様な生殖器に自分のモノを咥え込まれ、犯されてしまうなんて――")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("ふふふっ……見た目は悪いかも知れないけれど、使い心地は最高です。")
ShowMessage("人間のものとは全く違う、昆虫の雌器……たっぷり味わいなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ……！！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x31,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_moss_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_moss_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("人外の雌器が、僕のモノに覆い被さってきた。")
ShowMessage("内部は熱く、何重にも重なった肉壁がうねうねと蠢いている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("しかし何よりも異質なのは、内部に備わった繊毛。")
ShowMessage("細かな毛のようなものが、しゅるしゅると肉棒に絡んできたのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("なに、これ……")
ShowMessage("あぅぅぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("繊毛は肉棒をくすぐり、じっくりと巻き付いて締め付けてくる。")
ShowMessage("まるで、肉壺内に備わった無数の触手に嫐られているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("サオ全体に巻き付き、カリのくびれを締められ、亀頭にまとわりつき――")
ShowMessage("その巧緻な責めは、肉棒に異様な快楽を与えてきた。")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,16)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("ふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……き、気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("人間の女性器とは全く異なる構造と機能、それと交わっているおぞましさ。")
ShowMessage("しかし嫌悪感とは裏腹に、その雌器が与えてくる快感は凄まじい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("おぞましさと悦びが混じり合い、僕はペニスを挿入したまま身悶えした。")
ShowMessage("どちらにしろ、こんなに気持ち良い雌器の中では長持ちしそうにない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　うぅぅぅぅっ……！")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,21)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("ふふふっ……私の生殖孔は、すごいでしょう？")
ShowMessage("遠慮せず、中に子種をぶち撒けてもいいのですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんなの……だめだよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("必死で快感をこらえ、射精を我慢しようとする僕。")
ShowMessage("しかし肉棒に絡んだ繊毛は、じっくりと蠢いて僕を追い詰めていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("さらに淫壁がみっちりとペニスを締め付け、さらなる快感を促してきた。")
ShowMessage("このままでは、魔物の生殖孔に精液を放ってしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("ふふっ、いいのですよ……")
ShowMessage("欲望のまま、この穴に子種を注ぎ込んでしまいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("まるで射精をせがむように、繊毛の動きが活発になった。")
ShowMessage("尿道口や裏筋をしゅるしゅるとくすぐり、亀頭表面に這い回る。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("それと同時に、ぬめった肉壁がカリをぎゅむぎゅむと揉みほぐし――")
ShowMessage("人外の雌器が与える快楽に、とうとう僕は屈服させられてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_moss_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_moss_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("モス娘の雌器に、ドクドクと精液が注ぎ込まれていく。")
ShowMessage("繊毛に絡まれながらの射精は、驚くほど心地良い放出感をもたらした――")
246(1)
PictureDisplay(6,"ev_moss_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("moss_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【モス娘】")
ShowMessage("ふふふっ……私の子嚢に、あなたの子種がたっぷり注ぎ込まれました。")
ShowMessage("これだけ出されたら、間違いなく孕んでしまいますね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("この過ちにより、子供が生まれるかもしれない。")
ShowMessage("先の事を考え、僕は絶望するしかなかった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
